CSL續約 4.5g 無限plan

出年二月到期

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

csl續約
可以加我Telegram: man00000